有無人覺得啲細路喊/嗌真係好嘈

啲老豆老母仲要由佢繼續喊
雖然話自己細過都可能係咁但係佢地真係好嘈

佢地真係嘈
細路喊好正常